[傻婆😂] 李準基陶醉新加坡泳池夜景！IU冷靜回一句話網友全笑噴

南韓創作女神IU正在台灣開唱，但她也沒忘了回覆好友李準基，對方在Instagram打卡新加坡招牌夜景，正陶醉在飯店頂樓的無邊際游泳池美景，但IU不但沒有特別讚美，反而留下一句話讓網友笑噴！

▲IU、李準基因為《步步驚心：麗》結下好交情。（圖／翻攝自IU Instagram、李準基Instagram）

李準基參加新加坡當地頒獎典禮，昨（23）日更新幾張照片，在最後一張照片中，則是位於新加坡知名飯店的頂樓，該飯店以無邊際游泳池為知名，他甚至伸出手來，抬頭擺出享受的姿勢。

▲對比李準基的陶醉表情，IU的留言讓人笑噴。（圖／翻攝自李準基IG）

然而正當眾人都注視著李準基本人時，IU的視角卻不是這麼做，反而盯著旁邊的泳池內留言寫下：「最後一張水中有大王烏賊唷」，這時網友才注意到，水下真的有不明物體，因為拍得十分模糊，看起來模樣還真的像烏賊！

粉絲因為IU的留言笑噴，而事實上她也正在台灣展開巡迴演唱會，並十分親民，親自到台北光華商場排隊買車輪餅，也隨時PO出在台灣的動態，一舉一動讓粉絲十分關心。

😂😂😂😂😂

愚樂台得返你開post

以為係笑李準基個gay pose

老婆去左台灣, 好q悶

巴打，誠邀你嚟講故台Ocamp故到放應節IU圖

ok i try try